Z7使用後感：不及D850

對焦快，但唔準，追焦性能完全不及D850
防震無想像中咁有用，D850機身重量已經令影相定過Z7
個EVF近乎無用

發色白過D850，影人像不錯
容量過XQD一半會Load得勁慢

電量好足，開Mon影3個鐘重有2格電

感覺都係For日常使用
Harsh mode唔太適合

有個Mon做乜用個EVF
個Mon又唔食電
係優點黎

D850長開Mon半粒鐘玩完

無反係對焦快 但唔準 由A7Rii到而家都係咁。

你唔係用佳能同柒s咩

罪大都係一樣

樓上兩位都幾撚on9
單反根本係天生會走焦，識少少影相都會明，完全唔撚可靠，尤其測光完全係靠估，要夾部機的牌脾性

無反係只係電子判斷錯而對唔準
我用z7 正常場合都未炒過相
明顯你地唔識個對焦模式

當你地咁柒唔識用。。用touch mon對焦即影，點撚炒相呀

你都痴得幾交關
只要唔係連拍
我用r2 r3 中焦有九成九
睇下說明書先啦柒碌

咁勁？
我一輯相影500張都係用1、2張
竟然有人做到唔炒相🤔🤔🤔

定大家對炒、準既標準唔同？

🤔🤔🤔🤔🤔

我地講緊動態唔係講影唔郁嘅野，唔識返入老母個西先嘈。
同埋我唔會貼金鐘義士相，你係3毛係狗 呢個大家清楚。如果你以為用激將法可以激到我地義攝士放相就太天真，做人好心唔好咁仆街啦，你send d 相去比黑警比人當狗咁拍下你個頭你會開心咩？
人地義士都有老母生有家人有朋友，你出賣佢地你覺得開心？覺得自己係狗好威？我都唔想理你 但你就日日追住我碌野黎含，我咪口爆你囉，我同石丸啲post唔歡迎你 都唔想理你，我咁認真回你簡直係浪費時間。

我地講追焦 條友話A7rii追焦中9成以上就知佢吹水講大話。

我同你都係出相會比人屌老母，當街比人問候既人，何必同個靠Spec打J既人計較呢。

試過比狗成部相機扯落地下
試過比人成拳打落尾龍骨

咁極端既環境講乜對焦無張炒呀🤣🤣🤣

佢應該睇網上review當用左既人

講緊對焦準唔準
你鳩影自己唔收貨仲有咩好講。。。。

打撚完稻草人未
我一直係講緊影郁ge 野
企定定用中幅啦
單反連坐定定都唔知準唔準焦
你慢慢用

你要打雀追車打雀咩。。。無腦鳩靠afc burst 咁我無話可說啦。。我打細路用a7r2 都夠啦。。。你點set 會係咁炒呀

我十幾年前上前線，成班俾人封左回鄉證唔俾返大陸啦

我sd到exif 俾你賭幾多呀

人地收貨咪得
我唔收貨就唔收貨架啦

買部咁高階相機唔用黎咁影不如唔好買

我影運動港足用手對焦都試過啦屌
其實你玩唔慣咁harsh就唔好扮野啦

都係果句，有圖有真相。

Exif我作一段出黎都得啦

而且你所謂既追焦好明顯只係Leisure use

機係死，人係生
大機記者拎緊canon 垃圾對焦機 咪一樣得

其實你都幾矛盾
你話部機唔得
而家又話手動都得。。。又講返我玩唔慣harsh

個邏輯係邊
如果咁。。你全程手動咪得。。

唔代表你地可以話其他機點點唔撚掂。。。

呢句真，單反影唔郁既都有走焦風險

Z7唔係高速機，全世界都知
用黎打雀唔係唔得，技術唔夠唔好話部機
五軸防震係比你拍片用，你試下令部850跑街
咁鬼重定條毛
容量過一半load勁慢，你好快啲令部機去換
我經常打爆張卡都load勁快

你個細路仔係屍體黎

你同條友認真？柒貓同含華雖然仆街 但人地會好自豪咁post相，不叔我都post街拍同隻死圖蛙蛙，但呢條廢柴就用個鍵盤影相。人地block柒佢算。

D850配重同握感好
Z7唔會比得上
除非你隻手本身細

其實容量過半Load勁慢係Flash Drive通病黎
勁慢不慢係慢左大約20%，仍然係「勁快」

所以其實我既評分要求係好harsh，同埋好奇怪
係用我習慣去決定

五軸防震呢，同Pen F鬥都重輸一截，更遑論新機
手持1秒車軌人像都震（但D850係定架）

另外個EVF伸得太出，成日阻住個Mon，一係拉平佢拉出啲，但咁可用角度又未必滿足到我

D850配Ronin S其實唔錯，對於用慣重野既我
Z7輕得滯未必係優點

不過留意我評Z7個分係高過D850既
主因真係因為同D850同級既成像
個Mon操作好好多
同埋佢咁慳電都諗過加下分

至少我用Z7係耐用過D850
(用返D850粒a電）

另外長開Mon散熱,Z7真係好,唔太熱
對比多士爐Sony
簡直係凍🤣🤣🤣

我係話緊其他機（D850)好撚掂喎

重有，圖呢？

無話過我用Z7影運動

🤔🤔🤔🤔

我對Z7既評價係：要練多20000快門先投入使用。

其實當年D850都差唔多，不過佢操作比較爽

如果一部全新既Z7可以一黎就抽贏部用左年半，150000 shuttle count既D850

講出黎都覺得唔係路啦

話就咖哩龜開左Facebook喎

好-對焦快，但唔準，追焦性能完全不及D850
差-防震無想像中咁有用，D850機身重量已經令影相定過Z7
好-個EVF近乎無用

好-發色白過D850，影人像不錯
中立-容量過XQD一半會Load得勁慢

好-電量好足，開Mon影3個鐘重有2格電

中立-感覺都係For日常使用，Harsh mode唔太適合

=======

四好二中立一差都覺得我盲插既
諗下自已係咪要去到有讚無彈咁打飛機先滿意啦

咪係。。。都廢撚事理佢兩個傻鳩

根本由頭到尾回緊佢對焦呢點
單反af可靠性係極低
求其上網打d5, 1dx d850 跑焦，走焦都大撚把

最搞笑佢後尾又搬龍門話影萬幾張就識

講講下佢兩個就東拉西扯其他野
nikon post 同生態po 巴打都見我放幾多相上去啦
don't feed the troll 了

btw 我估應該有人用錯快門同防震話部機唔準

証明你連基本概念都唔識🤔🤔🤔

唔撚想煩，你地慢慢玩飽佢

同條傻佬玩咁耐你都忽忽地既

成4章野都叫做小花
民仔啲老野都幾重口味

Sor,覆錯

唔同佢玩下點知佢係傻？

你估人人好似你咁一睇就知痴線咩

hi 傻閪
又多條傻閪俾人撚
歡迎

係連記玩得耐少少都知你傻鳩啦。。之前用3d 對都唔撚識點用

果時係咪tum到你好有自信呢

好似話比青政義工JACKY KO踩場嘛。

你上網刨左幾種快門mode 同防震mode 先啦
見到你就眼冤
唔係影相多就識用ge...
你唔撚識就慢慢試下先好落結論啦

單野我當清理門戶，過程唔會透露。

攝台我仇口好似只得四架坦克搶發Nikon集合帖

common sense 有咩自信呀
唔通識串a-z 就覺得好威咩

話明用後感
你諗左去邊？
有病去青山啦

你都知自己膠到淨係識a-z呢

成個nikon po 你都唔敢入啦

咪話你錯lor
如果你知自己結論粗淺
你又唔撚認錯

好明顯我係唔撚入
而唔係唔敢入

最弊原來你串字都唔識
其他字又點會識

一有四架坦克你就開NIKON負評海，開到比連尼住BAM埋

你噏乜春？

所以我同佢血海深仇

比佢真身你就好玩

我實狙擊到佢仆街陷家剷

咁青政仆街陷家剷未?

青政還青政
青政既仆街陷家剷還青政既仆街陷家剷
我從來都無認為青政仆街陷家剷

所謂熊熊聖火落朝野，火燒不盡，春風吹生

改革香港既大業只會永生不息

唔到你黎玩野😡

青政首席癲雞果然名不虛傳

其實我就幾溫和甚至左膠

不過人若犯我，我實雖遠必誅

話時話你換左人呀？今日講野咁唔同

我咪即係你，你咪即係不了要返工

我都覺得佢係無用到防震快門
D850只有鏡身防震
Z7係機鏡防震，仲震有埋防震快門佢都震
咁我都覺得係使用上出左問題

你兩個痴線佬
夠鐘食藥了

你閱讀理解有問題
明明得一個

大家一齊食藥吧

D850重到咁都叫配重好，唯一最大既缺點都比你講成優點
如果佢有得調重我就話佢好啦
850同Z7互有攻守係事實
慢果大約20%，你估估下既都叫勁慢
唔好太過要求高啦
你寫到咁只會令人覺得你收錢抺黑
Z7對焦係準到我單手揸機都對得中
你講到打雀果啲，D5都唔係必中啦
何需比較

重同配重2回事。D850配重好係因為重心置中（佢個後背Mon好輕），加上個手握夠深夠長，隻手易渣緊，同埋好少出現頭重尾輕。

XQD呢，好明顯吹大左， Nikon自己都drop啦
點解我唔係收錢抹黑Sony去谷CF E呢🤥

不過，D850加70-200我都係單手搞掂
所以我的確無做過雙手手持測試🤣🤣🤣

係喇單手
長用一個焦段

你都幾死板
擰好焦段隻左手用黎block人是常識吧？

定你唔夠力抽起部機呀？

你操開squat 幾重呀排骨仔

😂😂😂😂😂😂
此topic已完